未來熱隊西波都唔知點解入到四強

廢到
踢又唔夠人踢
打又唔夠人打

個陣殘到咁，剩係輸1球仲想點撚樣先？

猁迷急到😂😂😂😂

仲要主場雞到仆街

無嘢急係慘啲嘅

唔緊要
你地仲可以支持曼聯

咪仲廢

我叫哥哥張國榮 我宜家好嬲huh